﻿Задача
======

Современным компьютерам порой приходится обрабатывать много информации. 
Так много, что вся она не способна уместиться в оперативной памяти.
Тогда на помощь приходят всевозможные алгоритмы кэширования и вытеснения страниц. 
Всем знакомый пример работы такого алгоритма - это файл подкачки Windows и виртуальная память. 
Однако похожие алгоритмы сидят и внутри серверов баз данных и внутри хороших кэширующих прокси-серверов.

Обычно в подобных системах используют какие-то распространенные алгоритмы общего назначения. 
Но если вам заранее известен профиль будущих запросов к данным, то можно попытаться придумать 
какой-то специализированный алгоритм, который конкретно в вашей ситуации будет обгонять 
по производительности любой алгоритм общего назначения.

Вот это вам и предстоит сделать в нашей тестовой задаче. 
И, кстати, более подробной постановки задачи вам не понадобится. Просто читайте код!


Что делает эта программа?
=========================

Это программа измеряет эффективность реализации алгороитма кэширования, который вам и предстоит разработать.
Решением является один файл MyCacheAlgorithm.cs, содержащий класс, реализующий интерфейс ICacheAlgorithm.

Никакие другие файлы, кроме MyCacheAlgorithm.cs изменять нельзя. 
Кроме того нельзя работать с файловой системой, сетью, консолью, 
нельзя пользоваться Reflection и вообще никакого жульничества!


Как будет проходить проверка?
=============================

1. Мы возьмем данный проект в точности в том виде, в котором вы его получили.
2. Заменим файл MyCacheAlgorithm.cs тем файлом, который прислали вы в качестве решения.
3. Скомпилируем и запустим с некоторым (секретным) аргументом командной строки. 
Таким образом, значение этого аргумента - это единственный неизвестный вам параметр.


В зачет пойдет то количество баллов (total rating), которое заработает ваша программа.
Собственно баллы и прочая статистика (печатается на консоль при запуске).
Чем меньше ваш кеш будет выгружать/загружать страницы и чем быстрее он будет работать, 
тем больше баллов вы заработаете!
